繁忙時間最撚逼地鐵站排名

1. 觀塘
2. 九龍灣

觀塘 同金鐘邊個迫d呀

康城

太子

中環

D人步速最快

唔知
唔撚搭地鐵

中環香港站中間真係動物大遷徙

搬去上班台啦 , 阻撚住晒

Google「金鐘放工」

第1金鐘呀

衣家咪係太子等緊轉觀塘線幾轉都係滿車，早知行去旺角打尖

我一直認為中間應該放個水站 有職員好似馬拉松咁跑住遞水俾人先得

同中環轉車先上到，金鐘上唔到一樣

金鐘邊有得輸

拉

遷徙師

去油麻地好過

此post已完

Same

1.金鐘
2.太子
3.觀塘

1同2係排極上唔到車...3我試過落唔到比人迫返上車

ol高踭鞋好似操兵咁

香港站個個練競步
最逼既地鐵站首選係金鐘
打完風之後都係嗰幾個站
金鐘站,香港站
大圍站
打完風最逼既列車 元朗-錦上路-荃灣西 (D人元朗站逼上車, 錦上路又係有上冇落)